export const questions = [
  {
    question: "¿Quiénes son los especialistas?",
    answer:
      "Los especialistas son miembros de la comunidad Tiims que ofrecen sus servicios a través de nuestra plataforma. Cualquier persona puede convertirse en un especialista descargando nuestra aplicación y pasando por un proceso de selección y seguridad. Esto garantiza que nuestros clientes reciban servicios confiables y de alta calidad.",
  },
  {
    question: "¿En qué consiste la aplicación?",
    answer:
      "Tiims es una plataforma innovadora que conecta a personas como tú con especialistas en una variedad de servicios, desde limpieza hasta mantenimiento. Nuestra misión es hacer que tu vida diaria sea más fácil, ya sea ayudándote a obtener servicios esenciales o brindándote la oportunidad de ofrecer tus habilidades como especialista.",
  },
  {
    question: "¿Por qué debo confiar en Tiims y estar seguro del especialista?",
    answer:
      "La seguridad es nuestra prioridad. Antes de unirse a la plataforma, los especialistas pasan por un riguroso proceso de selección y seguridad para garantizar que cumplan con los estándares requeridos. También estamos trabajando con empresas para brindar especialistas confiables para trabajos específicos. Puedes confiar en que los especialistas en Tiims son profesionales capacitados y verificados.",
  },
  {
    question: "¿En cuánto tiempo puedo contratar a un especialista?",
    answer:
      "El tiempo de contratación puede variar según la disponibilidad de los especialistas en tu área. Sin embargo, nuestra plataforma está diseñada para que puedas encontrar y contratar un especialista de manera rápida y conveniente.",
  },
  {
    question: "¿Qué debo hacer para contratar a un especialista?",
    answer:
      "Para contratar a un especialista, simplemente descarga nuestra aplicación y busca el servicio que necesitas. Luego, elige un especialista disponible, selecciona la fecha y hora que te convenga, y confirma la reserva. ¡Así de fácil!",
  },
  {
    question: "¿Dónde confirmo la reserva del servicio?",
    answer:
      "Puedes confirmar la reserva del servicio en la sección 'Mis Reservas' de la aplicación. Aquí encontrarás los detalles de la reserva y podrás asegurarte de que esté programada correctamente.",
  },
  {
    question: "¿Se pueden generar comprobantes de pago?",
    answer:
      "Sí, después de completar un servicio, podrás generar un comprobante de pago en la sección 'Historial de Servicios' de la aplicación. Esto te proporcionará un registro detallado de los servicios que has recibido.",
  },
  {
    question: "¿Qué distritos atienden?",
    answer:
      "Atendemos actualmente en el distrito de Lima. Nuestra plataforma está diseñada para brindar servicios a través de una amplia área geográfica en la ciudad.",
  },
  {
    question: "¿Puedo encontrar un especialista para mi oficina?",
    answer:
      "Sí, puedes encontrar especialistas para tus necesidades en la oficina. Nuestra plataforma conecta a una variedad de especialistas en diferentes servicios, incluyendo aquellos que son ideales para el entorno de la oficina.",
  },
  {
    question: "¿Es posible contratar a más de un especialista?",
    answer:
      "Sí, puedes contratar a más de un especialista para diferentes servicios en diferentes momentos. Nuestra plataforma te brinda la flexibilidad de elegir a los especialistas que necesitas para satisfacer tus necesidades específicas.",
  },
  {
    question:
      "¿Es posible que el mismo especialista me pueda atender en todos los servicios?",
    answer:
      "Sí, algunos especialistas tienen habilidades múltiples y pueden atenderte en una variedad de servicios. Esto puede ser especialmente conveniente para consolidar tus necesidades de servicios bajo un mismo especialista de confianza.",
  },
  {
    question: "¿Qué hago si el especialista llegó tarde?",
    answer:
      "Si el especialista llega tarde, te recomendamos contactarnos a través de la aplicación o al número de atención al cliente. Estamos aquí para asegurarnos de que recibas el mejor servicio posible y te ayudaremos a resolver cualquier problema.",
  },
  {
    question: "¿Qué hago si me olvidé o no pude recibir al especialista?",
    answer:
      "Si no puedes recibir al especialista en la hora programada, te recomendamos que nos contactes lo antes posible a través de la aplicación o al correo de atención al cliente soporte@tiims.com.pe. Podemos ayudarte a reprogramar la cita para otro momento conveniente.",
  },
  {
    question: "¿Brindan servicio a casas y condominios de playa?",
    answer:
      "Sí, brindamos servicios tanto a casas como a condominios de playa. Nuestra plataforma está diseñada para satisfacer tus necesidades, sin importar la ubicación.",
  },
  {
    question: "¿Cuál es el horario de atención?",
    answer:
      "Nuestro horario de atención es de 8am a 6pm. Durante este período, puedes comunicarte con el servicio de atención al cliente de Tiims.",
  },
  {
    question: "¿Qué hago cuando tengo un reclamo o consulta?",
    answer:
      "Si tienes un reclamo o consulta, te animamos a contactarnos a través de la aplicación o al número de atención al cliente. Estamos comprometidos a resolver cualquier problema que puedas tener y a brindarte el mejor servicio posible.",
  },
  {
    question: "¿Dónde puedo ver los términos y condiciones?",
    answer:
      "Puedes encontrar nuestros términos y condiciones haciendo clic ",
  },
];
